我好憎少年/戰鬥漫畫 但係一拳超人都算係個例外

真係好好睇

我都覺得好睇！

利申唔係動漫迷

我覺得嗰種好睇已經超越動漫 人類都可以理解

あなたの幸せしか願っていないから
それがたとえ私じゃないとしても
ちゃんと最後は
隠した想いが見つからないように
横から背中押すから
誰よりも幸せにしてあげて

我小短 失戀了!

刀劍神域才是最好看的

季尾前 什麼都有可能發生

個個都知 阿媽係女人唔使你講==

有班唔識one 既忽然一拳撚

大部分都係 就算識都係求其一句樣衰版就算

其實刀劍唔算係最好睇，遊戲人生，七大罪都唔錯

無得比喎大佬==

鋼鍊

早晨

刀劍神域

少女戰鬥グロ死呢

靈能都好好睇